仲有冇人玩緊爐石？

出左啲新的任務牌 點睇？

更新左之後勁少玩
新卡組太屈機

棄左

得閒睇下比賽同twitch

拆哂d舊卡加入屈機行 列

見到任務基本上投得，玩到冇心機再玩

暫時熱門 任賊任法任戰